知唔知點解,警察唔同某部份有證據犯罪既警員割席

警察唔希望前線既狗 士氣低落.
如果因為行動不當,或者情況失控,係現時就割席, 會影響前線既狗員行動力,
亦會失去其他狗員 對上層既不滿

請大家都唔好同所有既示威者前線割席,
兄弟爬山, 各有各做,

你可以係現場反對, 係現場阻止, 但係你唔係現場,請收埋你既鍵盤, 唔好上黎搞分化

同埋請將重點放係818宣傳
和理非 對示威者既支持好重要

推!

推一推

前線不應擔心民心 民心由和理非修補